機場成班警車去市區增援?

好似有十幾廿架車，由機場方向走，唔知係咪出市區